/* File extracted from ./Nibs/QSSearchPrefPane.xib by stringstool v1.0*/

/* Preference Pane Name */
"Command" = "Command";

/* Preference Pane Description */
"Activation and Matching options" = "激活和匹配选项";

/* 254.title */
"0.00s" = "0.00秒";

/* 12.title */
"<< do not localize >>" = "<< do not localize >>";

/* 325.title */
"Activation" = "激活";

/* 108.ibShadowedToolTip */
"Automatically put Quicksilver into text mode if no results are found in the Catalog" = "若目录中查找不到符合的条目则Quicksilver自动进入文本模式";

/* 169.title */
"Caps Lock" = "大写锁定";

/* 171.title */
"Command" = "Command";

/* 160.title */
"Control" = "Control";

/* 105.ibShadowedToolTip */
"Delay before searching to improve performance on slow machines" = "为在低配机器上改善性能在搜寻前增加延迟时间";

/* 342.title */
"Delayed" = "延迟";

/* 156.title */
"Double" = "双击";

/* 278.title */
"Edit" = "编辑";

/* 295.title */
"Enter the hotkey you want to use to display Quicksilver" = "输入你用以启动Quicksilver的快捷键";

/* 351.title */
"Focus action when displaying results" = "返回运行结果后聚焦于动作面板";

/* 166.title */
"Function" = "功能";

/* 340.title */
"Immediately" = "立即";

/* 379.title */
"Item 1" = "条目 1";

/* 380.title */
"Item 2" = "条目 2";

/* 381.title */
"Item 3" = "条目 3";

/* 110.title */
"Jump to Argument Field" = "跳至参数字段";

/* 341.title */
"Manually" = "手动";

/* 274.title */
"Modifier-only activation" = "仅用修饰键激活";

/* 125.title */
"Normal" = "正常";

/* 167.title */
"Option" = "选项";

/* 130.title */
"OtherViews" = "其它视图";

/* 293.title */
"Quick Look" = "快速预览";

/* 262.title */
"Reset search after:" = "多长时间后重设搜寻：";

/* 366.title */
"Results" = "结果";

/* 344.title */
"Results Row Height:" = "结果行高度:";

/* 327.title */
"Search" = "搜索";

/* 111.title */
"Select Next Result" = "选择下一项结果";

/* 331.ibShadowedToolTip */
"Set when the results window appears for search results" = "设置结果窗口显示搜索结果的时间";

/* 330.ibShadowedToolTip */
"Sets the height of each row in the results window" = "设置结果窗口每行的高度";

/* 164.title */
"Shift" = "Shift键";

/* 270.title */
"Shortcut:" = "快捷键:";

/* 226.title */
"Show Item's Contents" = "显示项目内容";

/* 371.title */
"Show children in result list" = "在结果清单中显示子项目";

/* 337.title */
"Show other results:" = "显示其它结果:";

/* 159.title */
"Single" = "单击";

/* cwM-th-yen.title */
"Smart" = "智能";

/* 256.title */
"Spacebar behavior:" = "敲击空格键时的行为";

/* 368.ibShadowedToolTip */
"Split the results list into two columns to display the children of results" = "结果列表分为两栏以显示选中结果内容";

/* 128.title */
"Switch to Text Mode" = "切换为文体模式";

/* 259.title */
"Switch to text mode if no match is found" = "若无匹配项切换至文本模式";

/* 122.ibShadowedToolTip */
"Time to wait before new letters typed are considered a new search" = "重设搜索前的键盘击打等待时间";

/* 227.ibShadowedToolTip */
"Use a single key command to activate" = "使用单键命令激活";

/* 267.title */
"Wait before searching:" = "搜索前的等待";

/* 374.title */
"When activated, switch keyboard to" = "Quicksilver激活后，输入法切换至";

/* 251.ibShadowedIsNilPlaceholder */
"none" = "无";

